老衲飽經歡場，功勳卓越

祝賀納dee鐵柱磨成針

美軍應該要為納dee個屎眼頒發Purple Heart